碧街 一大班黑衣狗 心口掛住左粉紅閃燈

各位手足小心

推推推推

登打士街同碧街左右

推！

Push

感謝

推

推！！！

光復香港時代革命
全民口罩全民皆兵

gay

盞燈可能會隨時轉色
請各位街坊幫手留意

push

p

彌敦道岩岩有警車由尖沙咀方向駛緊入旺角方向

包圍陣已出 快走

捉鬼撚一隻

推 小心

唔好捉鬼

請幫手push呢個 兩分鐘內就到旺角

萬事小心

PUSH

救人

小心呀

Up

大家唔好再捉鬼啦

唔好同我講捉鬼
成班人心口掛住粉紅色燈
你同我講係手足？

有啲收埋咗 就算無燈都係佢哋嚟
手足小心呀

手足黎架屌你

勿做灰姑娘

繼續捉鬼啦~😊

推
不過勇武手足喺場上都好難睇手機

推上熱門

推
推
推

狗會唔唔會閃比你捉

唔好捉鬼呀識唔撚識呀
唔好捉鬼呀識唔撚識呀
唔好捉鬼呀識唔撚識呀

推 上 去

其實狗唔使掛燈做色認
自己友就會 勿再on9捉鬼

唔再捉鬼

你訓左幾撚耐？

tuiiii

不捉鬼

班狗都休息夠 今日好撚癲
街上面路人都屌

咪捉鬼

土

網上捉鬼其實零影響
見到有人網上捉鬼好好笑
認真你上連登講做乜

------------------------------------------------------------
（緊急）快啲叫身邊人唔好去任何藍店紅店

今時今日仲捉鬼？

推
希望手足知

防人之心不可冇

又捉鬼

正 繼續上網捉鬼

又係呢條女！

小心

不捉鬼
前線睇唔到連登
你post 黎幫唔到佢地
但閃燈係手足
就係你捉鬼害左佢地

之前荃灣打狗小隊都係閃燈

不嬲勇武都會掛燈分隊做記認，樓主未做過又要叫人捉鬼

推！！！！

唔捉鬼 自己小心

五毛狗認證

講左咁多次唔捉鬼仲係到捉

.

pish

唔好捉鬼呀 手足好珍貴架

係咪想見多啲浮屍?

正宗冷氣軍師，出面大撚把小隊有用燈做識別

拉

依隻名氣高

黑狗中武肺

有鬼車
叫咗家長車要注意
消息！！！！

ok sorry我補充翻
佢哋行過個陣 隔離街係有架狗車係度行
但大搖大擺咁行

ok，但現場應該唔會有人睇到

旺角而家每個大小十字路口都重狗
希望手足小心及考慮轉場
另外街坊裝吊住佢地尾行左陣
聽到walkie比左order佢地話要小隊形式圍住旺角內外係咁巡
之後無再跟尾自己行就大約行十幾二十秒會見到一個小隊
每隊人數約3-6人
尊重手足任何決定
希望以上資訊幫到你地

現場邊會睇連登架

手足萬事

捉你老母俾狗屌就啱

我後來解釋咗 隨離有狗車係度行

大家睇到可唔可以入去幫手推

〖突發〗〖已FC〗多功能抗爭App 香城Online登陸IOS啦

兒登仔無限loop：總之唔可以捉鬼

Pin呢個啦
呢個po完 勿捉鬼 拉

Push!!

今時今日仲捉鬼？樓主坐咗幾耐？

多謝你呀巴打頭先我講得好想1999 惹大家誤會 sorry

點解要捉鬼
加咗句兒登仔唔會更加有說服力㗎喎

對唔字 當我冇講過嘢